中毒你叫我備份?比人追殺你叫我買人壽?

屌你老母香港政府有無柒d??

叫我備份即係 無計嫁啦 擋唔到
你備份啦仆街 之後洗機

你母味你比人打呀? 買人壽啦死左都有筆錢比你屋企

你呢啲叫錯誤類比

備份wo 你根本無擋住d病毒 你會唔會每秒備份 姐係你總有d資料會loss左

利申 HKU CS

最安全最低成本嘅方法咪係備份囉
電腦病毒日日唔同你防到呢隻未必防到第二隻

Mac有time machine
Windows都有內置備份嘅功能
做備份同平時上網小心啲好過裝啲冇撚用防毒拖慢部機

屌你講成本既話 不如唔好用電腦啦 用打字機

咁方法有好多 用apple lunix 都係
但唔係針對到件事囉 係預左擋唔到嫁啦 無嫁啦 諗定身後事

加個hdd要幾多成本呀
備份根本好緊要，例如你hdd呀ssd突然死咗啲資料就冇晒㗎喇喎
同埋好喇 比你中咗wannacry 備份還原個零鐘乜都搞掂
就算用macOS, Linux 都需要備份啦

根本唔會有百份百擋得晒既防毒 防毒軟件本身就係處於被動 只有整病毒既人出左招先 有人中左 上左資料庫 出更新先擋到 點都會有人做第一批受害者

從來唔信防毒
所有重要相同資料都有備份
比錢救過一次資料之後唔敢唔做

叫你備份有咩問題 咁你備左未？